跪求一套好耐以前嘅動畫

淨係記得有個女角盲左但佢有條頸鏈會變半框眼鏡令佢睇得返嘢

跪求